［大台唔係到，集思廣益］勇武暫停到幾時

大家都知勇武，和理非兩者相輔相成，缺一不可，
只要係可以達到目的，我地就應該做應該做的事。

5/8林鄭話示威者係革命分子，企圖分化市民大眾與示威者。其後舉行既4點鐘記者會就不停透過大氣電波洗市民腦。
幸好，不割席鐵律縱然受到考驗，但係大家仍算能堅守，勇武亦明顯能保持理性，可以做到收放自如。俾d掌聲佢地。

但係而家勇武就收左啦，但係幾時要放呢？太長時間唔放會唔會熄左團火，重蹈雨傘覆轍？

仲有想問，民陣去左邊

2014年：唔好搞金紫荊，唔好搞升旗。2019年：唔好搞不合作，唔好圍警署

推

你叫民間記招宣佈升級死線 咪即係俾位政府入佢哋煽動 推佢哋去送死?
而家叫抖一抖 回下氣 唔係全停呀